支持5毛話齋 拜登繼續訓係度

已訓到民調逆轉

逆你老老咪咩
訓係度聞細路都贏啦

你嚇鬼呀
CNN話仲贏緊
拜登或成最大然家

屌你老母拜登贏撚硬

侵贏能硬 成班ON9